1q題 知唔知蜀漢五虎將入面邊個最鍾意打機

兩頁開估

李斯

陳國邦（李斯）

陳國邦 （李斯）

木鹿大王

答案係!! 陳國邦 (李斯) 因為姓李叫Lee啫係silly 癡線 冇可能會發生 Silly發音就係 see Li 斯李 而我地華人社會 習慣將last name 擺前面 所以!!!!!!! 答案就係李斯喇 而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦 所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦 輕鬆 謝謝大家

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好多csl

Lee si

馬超。

做咩啫你

答案係!! 趙雲!!

因為蜀漢時代咁亂 係咁打仗 個個都要聽大哥劉備支笛
邊個有人可以忙裡偷閒打機
但係趙雲就一於唔理 照玩(趙雲)！ 所以!!!!!!! 答案就係趙雲喇!!!!!!!!

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為答案唔係陳國邦啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

錯格式

癡線

呵呵

呢個高汁

屌你 9嘅情度有得同李斯揮

请各连登人民坚持对新冠肺炎鬥争

坚决保持清洁

保持社交距离

拒绝高危社交活动

趙完雲

痴撚線同李斯有得揮

答案係!!!黃忠

最鍾意打機 一定成日係屋企

成日係屋企打機 會被人話好宅

相信大家去到呢個位 都知道個答案

冇錯喇 !!! 答案就係黃宗澤 (黃忠宅)

輕鬆 謝謝大家

今次都勉強合格

樓主好高質！

我愛樓豬

大家都想俾分我！

1/10

還可以啦

5分 係俾黃宗澤

趙雲高汁D

不如問五虎將入面邊個最鍾意奶lin

佢都係萬能key

今次唔錯 真係笑咗

仆街 唔知係咪比李斯師同化完覺得趙雲個答案好合理
Btw評已負

係關雲長

關埋自己響房度打幾打到暈陀陀又時間長

機 (TYPO)

今次幾好

趙雲都高汁

屌你老味三張重疊埋一齊你玩哂啦